[文宣組][召喚素材]要出到張好圖,必須有好原圖

正如標提所講,要文宣組出到靚野
我地都要比到好既素材佢地
正如你打機要整勁裝都係要有素材
所以我係依個Post麻煩大家行過放低各類素材圖
等各大文宣收圖都易啲,歡迎大家行過放低各種狗隻施暴圖片
緊記,要Keep住光後香港條氣,最重要就係輿論戰!!
有輿論,有得講,有得吹
就好似火三角咁,黑警&港共=熱力;輿論=燃料;香港人=熱力
缺一不可,我地唔可以比把火停,大家燒團火燒落去!!

屌,打錯字

自推十次

冇錯 推推

順手print埋呢張

屌,又發現自己打錯字
再罰自推10次

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

文宣做野，「街坊」一詞超有用

推

大家唔好得個講字,推Post要有圖!!

不過係立場圖

［求文宣］黃大仙同旺角幫大家爭取左好多文宣位！！！

照殺,咩圖都要
比個圖海佢地,要用邊啲,等佢地自己拎

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

全部街坊，有老有幼 點解會放催淚彈？

立場影緊，有位旺角街坊就死

陳伯都打！

一張相通常唔足夠解釋事情經過
建議用入面d警暴圖

有時太多字怕佢地唔會睇
所以想簡單地放黑警施暴圖
Btw文宣分好多種,各有各做

搵唔到圖自推

輕輕一執

勁

搵唔到圖
訓前自推